菲律賓旅遊討論區(1)

死撚返出去啦屌你老母 菲狗依啲咁垃圾嘅國家都去

正想入嚟屌 呢啲鬼國都好去

對不起，按入來直接了負評才看到內文，修改不了